想問下各位攝影發燒友

小弟有部廿幾年前嘅Sony相機，開唔著有冇可能整得番
利申，一直無用過

咁你都要講㗎...咩型號先

買部新機啦都廿年電子野放咁多年實玩完

133232

係咪叫DCR??

廿年前
有冇３百萬像？
影出來望下啦

20年前？ Sony floppy機?